大家覺唔覺得香港太多人？？？

覺得
唔覺得,香港人口上限係一億,依家依然太少

覺，所以大時大節一定安於家中

覺
所以其實Thanos某程度上係啱的

應該殺咁啲